即係大圍站今日又上演高尚情操案？！

斬完愛國愛警 情操+幾多點？